有冇人朝頭早返工踩風火輪去火車站? 平時踩單車諗住轉一轉就好驚畀人捉

多數見人玩風火輪都係夜晚 朝頭早好少見

之前睇新聞話畀人捉到要坐監係咪真係好驚

,.

早起鳥兒有蟲吃

日日踩單車有啲攰 路程十分鐘

玩風火輪帶頭盔 會唔會太奇怪

想問邊撚個負評好多自由嘅國家 就會畀人用風火輪

依家大叫光復香港都要坐監啦

等大叫完之後起碼都有啲 意義